係咪應該出返來？

我哋仲有咩可以輸？

算啦 移民吧啦
抗爭d力 用黎移民算